# AgroPI

Este repositorio foi criado pela equipe AgroPi do curso Tecnologo em **Big Data no Agronegócio** da **FATEC "*Shunji Nishimura*".** , o Projeto AgroPi é um fork do Raspbian para uso Educacional nas Aulas de Big Data no Agronegócio, trazendo em seu sistema exemplos de Web Bot, Scripts de Arduino e Exemplos de Conexão MQTT junto com Node Red 


[Project Charter](https://gitlab.com/BDAg/AgroPI/wikis/project-charter)

[Cronograma](https://gitlab.com/BDAg/AgroPI/wikis/Cronograma)

[Mapa de Conhecimento](https://gitlab.com/BDAg/AgroPI/wikis/mapa-de-conhecimento)

[Mapa Técnico](https://gitlab.com/BDAg/AgroPI/wikis/mapa-t%C3%A9cnico)

[Matriz de Habilidade](https://gitlab.com/BDAg/AgroPI/wikis/matriz-de-habilidade)

[MVP](https://gitlab.com/BDAg/AgroPI/wikis/mvp)

### Gostaria de Contribuir com o Projeto ?
O projeto está aberto a qualquer pessoa, o nosso objetivo está registrado nos topicos Project Charter e MVP vistos anteriormente, logo abaixo está o conhecimento necessário para contribuir com o projeto.    


Aluno | Cargo | Termo | Email
------|-------|-------|-------------
[Lucas Palomo](https://www.linkedin.com/in/lucas-palomo-ba8a23170/)| Scrum Master | 3º | devlpalomo@gmail.com
[Icaro Yuri Nishizaki](https://www.linkedin.com/in/icaro-yuri-nishizaki-0177868a/)| Scrum Master | 3º | icaroyurinishizaki@gmail.com
[Letiça de Jesus](https://www.linkedin.com/in/leti%C3%A7a-jesus-906a8a107/) | Desenvolvedor | 3º | leticadejesus@gmail.com
[Leandro Passarelli](https://www.linkedin.com/in/llpassarelli) | Desenvolvedor | 4º | llpassarelli@gmail.com
[Matheus Gomes](https://www.linkedin.com/in/matheus-gomes-005192167/) |  Desenvolvedor | 2º | matheusnspaz@gmail.com
[Pedro Luís](https://www.linkedin.com/in/pedro-luís-bérgamo-924018170/) | Desenvolvedor | 2º | pedro-berg@hotmail.com
[Vinicius Padovezzi](https://www.linkedin.com/in/vincius-padovezzi-187098142/) | Desenvolvedor | 1º| viniciuspadovezzi@gmail.com
[Wagner Roberto](https://www.linkedin.com/in/wagner-roberto-780a69156) | Desenvolvedor | 1º | wroberto670@gmail.com
[Lucas Natan](https://www.linkedin.com/in/lucas-natan-camacho-da-silva-1aba8816b/) | Desenvolvedor | 1º | lucaagun00@gmail.com

Não deixe de ajudar a comunidade Open Source, não hesite em nos enviar as suas dúvidas e sugestões.
email: agropidev@gmail.com

Site: agropi.livhe.com

### Atenção

> No decorrer do desenvolvimento inicial deste projeto, notamos dificuldades ao realizar diversas tarefas... Tarefas que muitas vezes não eram nescessarias, agredeço a todos da equipe... Sei que alguns se esforçaram e outros não, o que afetou o desempenho do projeto... Por este motivo o projeto não alcançou o objetivo... Com os Erros aprendidos aqui , iremos realizar um novo sistema operacional, pelo menos eu Lucas pretendo realizar um novo....


### Agredecimentos

Em especial ao **Prof. João Ricardo Favan** !

